10分懷疑媽咪麵是未來人？

請提出證據
螞蟻金伏

佢證明左自己
有料過好多失左憶嘅未來人